吳亦凡 成為迎風的帆

王祖藍 成為藍天的藍
張家界 會變花花世界
skr skr sk sk

Ps: 要用普通話唱

更多更多柒頭，有有幾多岸鳩

skr你老母

很SKR

鬼才